［冇人講］旺角警署凌晨清場制服至少十人

旺角警署外昨晚有人群聚集，警方凌晨清場，拘捕至少十名男女。

凌晨一時許，一批防暴警察突然由旺角警署衝出，追逐至彌敦道聯合廣場對開，將數名男女按在地上。期間警員揮動警棍，制服一名男子，一名女子被按在地上，部分被捕人士鎖上手銬。有路過市民與警員對罵，警員手持長槍戒備，之後將被捕男女帶上警車。

在旺角警署門外聚集的人，昨晚試圖將燃點的香燭插在水馬活動鐵閘上，被閘內的防暴警察喝止，要求他將火種弄熄。之後有警員向外噴滅火筒，聚集的人與警員對罵，有溪錢被人灑下，留在警署外地上。

防暴警員在警署門口持黃色膠板配以大光燈戒備，亦有警員在樓上展示藍旗，警告人群立即散去，否則可能會使用武力。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

日日都送頭

拜壽都唔得?

拜祭

唔係要屌,但係圍狗屋真係冇咩用

on9 唔好再圍

拉一個少一個呀

推

班人救哂出黎咪

唔再圍喇

又有OT錢買iphone

點知 冇人知咁 拉完仲要打唒頭

圍太子就好似早前圍深水埗咁，每天都有市民被捕
對面做好晒陣地戰術佈局，一定會拉到人

不是說要不披捕嗎？ 有時候退一退啦

其實有手足係唔怕拉先去

班仆街日日淨係識得呃OT錢

拉左班狗真係夠疆個個都告非法集結咩？

推呀

首先唔係屌佢地圍
我想提一提要諗下點解要圍？圍幾耐？
咩情況下先人閃人？
唔好因爲仲有人係度就唔走
結果只會大家都唔走
一入凌晨狗就會咬人 次次都係
自己要識諗呀

終極和理非系列

堅唔明。

人又唔夠, 深夜時間又不利, 宣傳效果又冇, 為乜？

今早新聞先知

深水埗之前日日送頭，見唔對路都唔圍啦，太子班人真係死唔斷氣，極懷疑有人帶風，想國慶前盡量送

Push...

push

唉，，凌晨唔好逗留 好無 晚晚都拉人

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

hit and run 成hit and stay

諗多左喇 但唔洗日日搞

Be water

其實圍狗屋為乜

大家 幾日 都有活動，不被捕
唔好人去你又去

有冇睇片先？被捕嘅根本冇圍，企到老連咁遠，根本班黨衛軍鳩拉人，一見後生就拉13歲女都有

唔好胡亂猜測，自亂陣腳
圍太子站嘅都係手足
只係呢個策略係咪上策就另作別論

推呀 黑警死全家

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又呃OT
心諗番咗成晚無人交差點claim

黑警死全家

人地係出面行咋，圍你老母

送你老母呀

而家係咪自我審查到咁

而家你企邊度都拉你非法集結，叫你有咩同法官講

香港依家戒緊嚴
就算你無犯法都照拉你

唔係唔比你出
但一定要有危機意識
夜就要閃

比人拉你永遠唔知會唔會比人打比人非禮
會唔會驚左以後唔再出黎

所以真係進化啦

會出番黎，更加憎警察，再圍過

點啊毅進仔

咁樣我明點解咁多屍 隨時死都冇人知

要跳舞，要威，邊有得停

話人送頭真係好冇道義，手足黎架，講到咁輕描淡寫，咁冇價值，你去送囉

圍狗屋呢班根本街坊多真勇武少

街坊未見過大場面邊識走，而家真係拖到三幾萬人被捕先有得升級，你唔係身邊有人出事大部分人都只會係花生友，佢會支持你，但係工唔會罷，唔會做勇武

依個真係送頭...

拜完表達完心意就好走
唔好逗留
尤其到半夜時間

但好似冇人圍 係班狗突然衝出黎

推！試說黑警濫捕，不要說送頭！

不完美，可改善。珍惜生命

又9拉

屌你啲黑警濫捕，你竟然走去屌手足

成班都無睇live。。。

比人拉個啲 都無圍旺角狗屋

一係就要有共識幾點後直情唔可以喺旺角出現

尋晚係突然喺貨 van 撲出嚟真係喺條街見人就拉

Yes

講左一億次唔好圍局
比人比逸待勞
死都唔聽

唔好再講送頭啦，打機咩而家， 手足黎架，人黎架

啲藍絲唔知咩原因爆晒缸，你係咪都話佢送頭先

全部鳩拉

在旺角警署門外聚集的人，昨晚試圖將燃點的香燭插在水馬活動鐵閘上，被閘內的防暴警察喝止，要求他將火種弄熄。之後有警員向外噴滅火筒，聚集的人與警員對罵，有溪錢被人灑下，留在警署外地上。

防暴警員在警署門口持黃色膠板配以大光燈戒備，亦有警員在樓上展示藍旗，警告人群立即散去，否則可能會使用武力。

新聞寫有人聚集

一點幾先清就冇咩人理
下次應該會試過番尋味

黑警濫捕，而家好似派牛肉乾咁，有Quota要追數

太子玩全民坐監，前線大撚晒

其實圍黎做咩？
仲要又係太子
班狗都玩到熟哂

話去9龍塘d post就極快沉底

送你老母呀

出街犯法呀

我係屌人講送頭 你有無睇清楚

Diu

我真心覺得佢地會斷手斷腳死撚晒

拜神都拉 要交數？

其實拉左可以入咩，燒冥繈？
鳩拉

但睇片唔似wo

驚就唔好出街

又鳩拉

Tui

班狗做乜又拉自己D同伴

所以咪要走 你都識講佢係唔係都捉
點解凌晨仲係附近唔走？
一嚟人唔夠，二嚟凌晨開始攰
反而啲狗係入面嘆足冷氣先出嚟咬人

仲要下下打頭

圍唔係問題 你唔走咪變左陣地戰 比班狗突擊你

我咪支持你屌人囉，同意你的說法再加以講述自己的意見，完全讚同你屌「送頭」說法。 如有誤會及得罪，請見諒，本人真誠致歉。

共識條春，夠薑宵禁dllm

你搞清楚咩叫送頭咩叫濫捕先啦屌你老母

戇撚鳩鳩咁抵你冇女朋友

呢班人企係巴士站傾緊計咋

應該出得返黎

你老母就抵比人屌

真心 而家啲狗真係本住 是但捉幾個返去 既心態黎做野
有殺過無放過 只係想10月1前捉得幾多得幾多
手足唔好送頭 啲狗無性

試下唔好講送頭
諗下點改善
要迎難而上
唔係一句送頭屌自己友以後冇人再出黎

被捕既係咩都冇做過
完全濫捕
唔好blame the victim

旺角凌晨好難冇人喎，根本就係隨機殺人睇live 都見到有跑過巴士站有年紀大啲嘅人等緊巴士冇事，跑到再後面拉全部十幾歲，有個女仔打橫跑根本完全唔關事屌佢哋送頭不如睇返live 推認人post 好過啦，又係俾人捉咗上Van仔，好撚危險

屌人送頭都唔鬧黑警濫捕
再係咁冇人肯出黎
祭祀呢d宗教活動都要打壓分明黑警有問題

Push

鳩捉唔屌黑警 屌比人拉既人全部block 得

旺角凌晨根本點都有人，所以班仆街要湊人數咪日日喺旺角鳩拉

係黑警謊言中就係非法集結
所以手足們一定要有一個合法發合理理由比自己在該地方出現， 唔好一句「行街犯法呀」就以為無敵， 要想多層

其實黑警濫捕都唔係新野啦
要出去圍既
一係走得快
一係企得遠
如果唔係邊個保得住你

on9，圍完有咩用？圍完又比人捉？醒d啦，我同我d手足，圍左2次都放棄左，好心你班友比少少腦，圍完就走快d啦，又比人捉，你話點幫你？點幫？答我

太子唔好再圍啦好嗎?
淨係圍太子都唔知比狗拉左有冇100個

女手足真係好危險，求下你地唔好被狗拉到。睇直播班狗係咁問有無女有無女，好擔心你地...

濫捕先會有咁多人比人拉
你竟然怪返受害人？

圍還圍 唔好玩到咁夜
見冇乜人就醒水跟大隊走啦

圍狗屋其實做咩。。。
根本冇目的咁送頭，d狗傷都唔傷下
做野可唔可以有特定目的先做

就算拉左告唔入 但保釋期間再被捕就唔比保釋硬食

個問題係效率低呀琴日明明有好多新聞值得煲大

制服完打頭係咩法例寫可以咁做

坐爆48啦

一齊推上twitter!

屌

好快無哂啦！請放心！

推，屌佢鳩拉

唔想講送頭
但要圍唔係問題
可否11點左右趁住普通平民差不多走果陣就散
圍到凌晨真係冇乜意思

應該係再早啲果陣？ 之後人群散去 班狗就出黎打人？

唔好亂吹喎,24/9太子警署好平靜,又無live medium又無連登現場?

旺角晚晚都比人拉幾個手足 咁落去唔係辦法

咪圍狗屋啦手足....

岩啊 明明錯不在市民

會
球證、裁判都係佢嘅人

琴日係連蘋果直播都無
就拉左十個
有無搞錯

十幾個人行街都要比人拉

見到手足比人拉...然後又係太子個邊...好攰
唔想鬧手足 因為相信大家都有思考過先去做
但真係好攰呀!!!!!

告非法集結真係基本嘢

都要走㗎

已經4個月都黎緊啦
仲有人唔知發生緊咩事
係都要係度駁咀
街坊裝行街唔得咩？
拜祭唔得咩？
拉左可以告我乜？
今時今日年輕人夜晚企係街上就係罪
拉到返去係有機會死

冇咩新聞有講

剛過去的周日（9月22日）下午，沙田多處爆發衝突，警方拘捕2男1女，年齡介乎23歲至42歲，案件於今午在沙田裁判法院提堂。 3人各被控一項「參與暴動」，指他們在沙田好運中心外，連同其他身分不詳人士參與暴動。當中23歲姓周被捕男子，亦同時被控一項「藏有攻擊性武器」及「阻礙警務人員執行職務」。 各被告毋須答辯，控方申請將案件押後至11月26日再訊，讓警方繼續調查，期間不反對各被告保釋。3人准以1萬元保釋外出，須遵守宵禁令及不可離港，不可踏入好運中心。

- 有時太呀Q精神最好有d危機感 不分化 不割蓆 不被捕

成班blame the victim

後生仔玩到11點要返屋企
太夜無記者, 無街坊, 好易出事

無圍，
企係對面街或行過
係狗亂打亂拉

11點幾後會有夜更增援 同埋好多人都散 見你地人少就梗喺捉啦。12點喺一定要走 一喺你地一早佔路迫狗出嚟 我都唔明玩下筆可以點

我都覺得佢地戇鳩，夜晚點幾鐘仲唔返屋企，又唔係衝擊，就咁就拉咗，連攬炒嘅機會都無就比人炒咗，幾咁唔抵。

其實尋日拉人前都係得十幾人
警察要儲人頭先出黎打人

修例風波：防暴警旺角警署外清場 拘捕至少10男女

Sorry 樓主怪錯你,過咗凌晨1:00畀死黑警溶咗都唔知

每晚圍狗屋係咪可以停一停 一嚟個行動冇咩實效 二嚟每晚犧牲幾個手足 集中返主線係咪好啲

都唔撚係圍緊
樓上班友做乜鳩

唔好再晚晚撚旺角狗署啦，晚晚10幾個送頭，就算被你撚到出黎清場，但又跑唔快過班狗，保釋左又要宵禁，應該將個身體留係有用既時刻去抗爭，而唔係晚晚白白送頭，好無效率，人地韓國法國都係儲起人力一次過集中星期六日去抗爭

根本就係跑數，尋晚都有巴打話個旺角肥佬指揮下已經拉咗過百人，條撚樣搏升職，隨機陷害香港人

十幾人出百幾人，仲有一架van仔車左幾個便衣 一出就車即跑
沙田深夜貼連儂牆都拘捕
政府將個行動不斷升級
警方係完全唔受政府控制咁濟
前日有警察因為係警處內用強力電筒照出街外 ，原本想照記者同示威者 但就搞到出面既車炒車
其實呢樣係非常危險 但政府明示同暗示上都未有阻止過
咁仲唔係完全無控制同基本上無控制權既情況？

屌你話平時佔路對峙就話送頭姐.
而家佢地咩都無做都比狗打 比狗搵，仲話係送頭？

星火！

係旺角太子既後生仔已經係原罪

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

一早已經係軍政府，佢哋同納粹蓋世太保真係冇分別，所以我哋硬碰真係玩唔到，我哋唯一優勢係人數同我哋在暗，要好好運用

仆街我就係一上黎見到冇post 冇人知咁 依10位咩名 有冇法律援助到...

唔係為左屌呀 救左人未呀 有冇律師跟緊呀

呢班吹水咋

俾人拉都無人知咁 救左未更加無人知

對家都大把暗既地方 出卧底
權力在佢地手上
基本上我哋係弱勢 所以你講得啱，要智取

送你老母頭

其實都唔係 尋日我有睇，有社工係即時跟進 但警察拒絕佢入去，一定要有律師係度先得

純粹貪玩，毫無義意。

一到夜晚就宵禁
班狗見人就咬

班垃圾係差唔多質素
連直播都冇睇就話班小朋友圍狗屋
垃圾中的XO

警渣快被制裁

唔出奇

圍旺角真心膠 一係圍一陣即走啦
成日送頭 留返條命 十月一好過

3個幾月仲走去圍狗屋
手足都係咁話難聽d講真係自己攞嚟
戇鳩鳩咁等班狗出嚟咬你為乜鳩?
嚴重被虐狂?

散仔游樂會呢？

唔好再圍狗屋
麻包袋

真心唔好再圍啦 圍既目的係咩?佢又無少忽肉，你地一覺唔覺意比人拉左就有record架啦。。

留返條命玩主線啦你班戇鳩仔
太子已經變左日常 根本唔使去盡

語氣可能有d唔好，但係再係咁次次圍完比人捉係冇意思，戰略要改下

邊到見到有圍？

又老屈人圍？

亂咁捉途人, 班POPO真係以為自己超越法律, 好快有報應

呢批被捕既人純粹街邊度傾計
因為圍警署1點前D人已經散晒
成晚都好和平冇火冇攻擊, 不過黑警趁冇人係度先衝出黎9捉湊數
仲要一路跑, 一路叫「仲有冇女」

同埋前日先有新聞話黑警講「隨便拉幾個」

女仔宜家點 有冇消息

果個10個好似唔關事？ 只係出街無啦啦比人拉

924 各區派傳單+睇戲
927 愛丁堡反新屋嶺集會
928 雨革五周年添馬集會
929 抗赤納粹大遊行
101 國殤日賀佢老母

光復香港 時代革命

927 愛丁堡反新屋嶺集會
928 雨革五周年添馬集會
929 抗赤納粹大遊行
101 國殤日賀佢老母

光復香港 時代革命

屌你老母同沙田一樣
9拉你老母臭西

講緊 出面有post集中討論